全香港最長既扶手電梯

全香港最長既扶手電梯，單一條黎講，最長既係咪太古站個條？

朗豪坊呢?

海洋公園？好多年無去，唔肯定

HKDI

諗起斷鏈單野

太古站好後

呢條該室內最長
我有friend 畏高，上緊嗰時佢係唔敢擰轉頭

朗豪坊果條係機動遊戲嚟，唔係電梯所以唔計

megabox?

以為有上半山區果條份

電梯資料網

太古站喺太古城中心唔使升上康山地面，康怡廣場拆開咗幾段，限制咗個高度

i大 no.1

畏高

加呢條出過事

驚驚

希慎嗰條又係

海洋公園果D呢？；

單一條喎，海洋公園斬開好多條

香港知專冧天梯

HKDI景點來

次次搭都腳軟

我都有，非常明白，我轉頭望會腳軟

好耐冇搭，佢長定希慎長？

樓主盲撚 #8